(急！！) 元朗西鐵站底連儂牆！！

大量鄉坤大媽廢中廢老聚集叫口號，怕一陣攪事，現場附近有無糾察隊保護街坊？

自推1/10

散，唔好衝突，安全至上。

呢班應該係今日有活動
暫時唔好去

到你吹得雞落到去, 廢老已經收晒錢上旅遊巴
跟住防暴出場又鳩拉黑衫

唔洗理
空城一定最撚勁

等佢地散 再吊住一兩個尾 夜d 等齊人先至再諗
千祈唔好鶳, 呢d 咁既系組織欺善怕惡, 見有自己友俾人鶳左 就唔敢再出現

由得佢地鳩叫

全世界都唔好去
由佢地封西鐵

即走啦

即係好似頭先上水咁，白衫走，狗車到

中間有假記者啊
週圍影
Apple live